林鄭月娥我又再屌你老母家居隔離根本戇撚鳩

你中左招係間房匿埋就唔惹到人？
咁負壓病房黎托？
係屋企隔離。。你點都要沖涼屙屎掛？
又有幾撚多人屋企夠大可以自己一個房？
有人可能根本唔匿房
出街嘅更加大撚把
林鄭月娥用撚下你個豬腦啦
民生又唔得 政治又唔得
你摺撚埋佢算啦
真係好撚火 成日做d唔做d
無料又要四條
藍嘅都屌你老母啦

所以中咗招應該去應該去嘅地方

比維尼屌得就可以了

感激香港警賊 齊心抗疫

早幾個月已經係咁
醫生話一人一廁
如果係掂長康邨就唔會屎渠傳播

佢基本常識都無, 八達通都唔識用